保皇狗最怕周街連儂牆，宣傳cctvb同報紙唔會出現既野

每塊連儂牆都寫滿七大訴求
黑警同保皇狗惡行
咁先叫表現民意

暫時未見五毛搞分化話連儂牆無用
不過大家要小心住先

傳建制派害怕每週遊行，令地區居民發現建制派議員工作不力

行過見唔少廢老認真咁睇，之後一齊屌林鄭

NOW - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

再提 捐款民調歡迎分享

pish

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選
———————————
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮
7.11 - 油尖旺區議會夢遊
7.12 - 光復港大 守衛我城
7.13 - 光復上水
7.14 - 沙田區大遊行
7.28 - 將軍澳遊行
隨時 - 抵制TVB
隨時 - 美國聯署 人權民主法案

訴求天天提，敵人天天反。

推

我冇野講

新口號
1. 監察警權過大
2. 永不追究義士
3. 全民雙普選

請 停 止 濫 開 有 關 連 儂 牆 同 抵 制 T V B 既 P O S T